女子墮圓玄學院化寶爐 3消防救人受傷

早上10時許，警方接報一名女子在荃灣圓玄學院跌落化寶爐受傷昏迷，救援人員到場將受傷女子救出送院，其間至少有3名消防員受傷，警方正展開調查。

咁猛

好恐怖

我有去果度 個爐好大
熱到企好遠都feel到熱